[突發！]醫管局員工陣線緊急召集！5點去醫管局要求公開對話！

【會員緊急召集- 要人！】

醫管局員工陣線將於今日（二月三日）下午五時到醫管局大樓要求公開對話。
請各位同事前來聲援。

地址：香港九龍亞皆老街147B

推

小心有狗

推 快幫手

我又想睇班狗拉晒班醫護喎

明正言順罷工